唔係講笑依家龍門又幾好食

今日好黑仔
想約絲打食早餐
點知佢陪老豆去流浮山
本身想食大壹又無做早市
逼住去食瓏門發現驚為天人
利伸龍門打手

買條咸魚比你做手信

你條仆街又約女

推薦佢個厚切煙鴨胸

我地咸魚之約

約到先得架

冇呃你㗎啦

是

早餐有嗎
下次試多謝巴打

你同陳皮牛丸今早一齊帶老豆上流浮山
雙方見家長

sorry一時眼殘睇錯

但你只掛住屌渣家軍

cc食lunch未

我都想見家長

呢排食開佢炸髀同薯條

未 是旦煮麵食說算

幾精緻

芝士松露蛋真係好正斗

肉醬又係好味

YeAh

太熱氣了

一定好過精液太陽蛋

咪自爆啦
好似見到你

個日見完facebook有人試伏話ok就去左

又真係ok

個玉子燒大過我以前食嘅，肉眼可見嘅進步呀得閒我都去試下先

有春雞食

大愛龍門啲雞扒

至少佢有心機進步

屌佢唔請marco仔

真
咁撚厚咁撚大舊 屌
好撚想食

真係幾正 邊間？

唔係呀
個女收銀隻眼幾靚

cwb個間真係有陰影

幾時開返間喺黃大仙

依個真係痴撚線
食落去個皮仲脆

沙田嗰間？

我中意尖沙咀妺妹多啲

好食過渣狗

陰好長果個？

係

阿嬸黎？

唔知喎琴晚第一次見到佢
唔知係靚女定阿嬸呢

佢OK啦

唔好講笑 真係我食過最好食既鴨胸 沒有之一
但係得麵餐先有

玉子燒餐抵食

樓豬自爆 好似見到你

見到咁多個以為係印巴開